---
label: Решение как модуль
order: -60
---

Если вы часто используете в своих решениях какие-то части, которые похожи между собой и при этом вам приходится постоянно настраивать параметры, то есть выход.

Вы можете сделать решение, настроить в нем параметры, а затем просто использовать его в другом решении. Например, вы сделали туннель в решении А. В решении Б вы просто запускаете этот туннель из другого решения. После обновления сборки решения Б у вас появятся используемые параметры из решения А и все настройки будут скопированы.

!!!
Для параметров из другого решения нельзя изменить название и описание, но можно изменить значение по умолчанию. Исключением являются те параметры, которые напрямую используются в решении.
!!!

!!!
При использовании модуля всегда используются значения настроек решения, в котором модуль используется.
!!!

## Перенос решения на другой аккаунт

При установке решения на другом аккаунте, все туннели будут установлены как одно решение, в том числе и те, которые вы использовали из модуля.

## Обновление модулей

Если вы внесли какие-то изменения в модули, то вам нужно обновить все решения, в которых он используется.